<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:fillViewport="true"
    android:background="@android:color/black"
    tools:context=".ui.fragments.HistoryFragment">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="vertical"
        android:padding="16dp">

        <TextView
            android:id="@+id/tvClubHistory"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="Swansea City Association Football Club adalah klub sepak bola profesional Wales yang berbasis di Swansea, Wales. Klub ini didirikan pada tahun 1912 sebagai Swansea Town dan bermain di EFL Championship. Mereka adalah salah satu dari dua klub Wales yang bermain di sistem liga Inggris. Klub ini pernah bermain di Premier League dan memenangkan League Cup pada musim 2012-2013.\n\nKlub ini didirikan pada tahun 1912 sebagai 'Swansea Town AFC' dan bergabung dengan Football League pada tahun 1920. Klub ini berganti nama menjadi 'Swansea City' pada tahun 1969 untuk mencerminkan status baru Swansea sebagai kota.\n\nMasa keemasan pertama klub terjadi di bawah manajemen John Toshack pada akhir 1970-an dan awal 1980-an, ketika mereka berhasil promosi dari Divisi Keempat ke Divisi Pertama (liga teratas saat itu) hanya dalam empat musim. Mereka menyelesaikan musim pertama mereka di Divisi Pertama di posisi keenam pada musim 1981-82, yang tetap menjadi rekor liga tertinggi mereka.\n\nSayangnya, setelah itu terjadi penurunan tajam yang membuat mereka terdegradasi kembali ke Divisi Keempat pada tahun 1986. Klub ini hampir terdegradasi dari Football League pada musim 2002-03, yang menandai titik terendah dalam sejarah mereka.\n\nKebangkitan modern dimulai di bawah kepemilikan baru. Dibawah manajer seperti Roberto Martínez, Paulo Sousa, dan Brendan Rodgers, Swansea City kembali menanjak. Mereka memenangkan promosi ke Premier League pada tahun 2011 setelah memenangkan final play-off Championship, menjadi klub Wales pertama yang bermain di era Premier League.\n\nPuncak kesuksesan modern mereka datang pada tahun 2013 ketika, di bawah manajer Michael Laudrup, Swansea City memenangkan Piala Liga (League Cup) pertama mereka setelah mengalahkan Bradford City 5-0 di final. Kemenangan ini memberi mereka tempat di UEFA Europa League musim berikutnya, di mana mereka berhasil mencapai babak 32 besar.\n\nSetelah tujuh musim di Premier League, Swansea City terdegradasi kembali ke Championship pada akhir musim 2017-18. Sejak itu, mereka tetap menjadi pesaing di kasta kedua, berusaha untuk kembali promosi ke liga teratas Inggris."
            android:textSize="16sp"
            android:lineSpacingMultiplier="1.2"
            android:textColor="@android:color/white" />

        <ProgressBar
            android:id="@+id/progressBar"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_gravity="center"
            android:layout_marginTop="16dp"
            android:visibility="gone" />

    </LinearLayout>
</ScrollView>